(突發)我終於明白.何淦途個名點黎!

何淦途
黃洋達

黃+何=黃河,中國大何
淦同洋部首一樣
途同達部首一樣
兩條友有咁大關係

何淦途到底是誰 是否真有其人

何淦途是非
我細細聲講給你

中國大何係乜撚野黎

派左膠

何淦淦

樓主熱犬

有冇讀過中文

Y ar

我青症義工

百看不厭

何淦途作為波台首領，相信許多人都聽說過牠的大名，但你對於這個網友口中的熱犬了解嗎？

以下何淦途十件你不知道的事

1.何淦途是熱血公民創辦人。
2.何淦途是小說作家、電影及電視編劇。
3.何淦途是著名迷雲阿迷。
4.何淦途是書法家，牠的作品在雨傘革命中影響了大量黃屍藍屍。
5.何淦途是食評家，牠在openrice擁有專頁。
6.何淦途曾為浸大辯論隊成員。
7.何淦途有柬埔寨血統，是鶴佬人。
8.何淦途世居沙田乙明邨幼年心理變態
性喜於城門河大小二便。
9.何涂途年前因多次嘗試於KFC雞皇飯加入白汁不果而絕跡新界東。
10.何淦途反對同性戀及異性戀,認為雙性戀才是人頖的終極。

何淦途即使准我打開 兩秒後我就回來